Nou, dat verderop in de nacht en stormachtige en allemaal zo mysterieus, ik voelde me precies zoals elke andere jongen zou een voelde toen ik zie dat wrak tot er zo dieptriest en eenzaam in het midden van de rivier.
